唔反抗就變新疆

改定名做新疆港

無錯！冇嘢好輸！橫死掂死